秦國手足： I love Hong Kong!!!

泰國人真係對我哋好好
方便嘅入去同人講聲多謝好嘛

ขอขอบคุณ

I love Thailand

push

love you too

Btw支持秦國唔係去食泰國菜黃店呀
係上twitter search Thailand protest 推post呀

推

We love Thailand 🇹🇭

自推

Push

聽日去九龍城懲罰
黃珍珍好似出名

CLS

呀你呢啲做咩要加密